賀定，連迪路夫，文加拉，懦夫雲

呢條防線真係令人聞風喪膽

好性感 中出一流

賀定上季唔差
以佢身價 表演合格有餘

季尾足總杯決賽對車仔踢得好好
今場唔知發乜神經

咁龍門搵邊個?

Joe?

米仔

仲有犬衝電欺

仲有梅毒

前鋒有冇邊個夠班做賓周馬拍擋

盧卡古？

morata

呢兩個都入到10球, 同賓周馬差好遠

morata benzema
sissoko xhaka bakayoko willian
marcelo mustafi lovren holding
mignolet

韋利安換2&b

就黎半隊阿妓

willian換米希達恩啦

擺holding同另外三個會唔會太抬舉佢？其他三個假假地都國腳級
holding完全係英甲貨色

Holding有足總杯
另外三個得文加拉有飛機聯賽杯

willian

樓主弱智

負負得正
一定好撚勁

11個負=負

放埋雲加落去咪變正囉

文加拉係波圖果陣拎左3隻盃